醫管局、警察，兩次記者會總結！

下個到邊個

我要見指揮官!!!
我要見指揮官!!!
我要見指揮官!!!

屌！

拍戲都無咁型

支持開套戲俾佢

呢張相靚到做劇照都得
估唔到佢咁勁，催淚彈喺隔離爆都頂到，仲要除口罩

Hulk

我諗佢都估唔到自己都會有勇武既一日

民主黨真係加唔少分